我宣布我成為新時代特色社會主義思想大都督

取代媽咪麵

憑咩？

我識你老鼠

而家識未

倉都唔撚貼想坐麵神個位 on撚9

媽咪麵可以係度彈起

打到出去銅鑼灣

我都可以

分之沙
秒之沙
日之沙啊

你識媽咪麵？